月光光心慌慌討論區

登登登登登登登登 登登登登登登登登登

1.囚犯警察
2.老豆
3.細路
4.女記者
5.男記者
6.加油站人1
7.加油站人2
8.小鎮居民1
9.小鎮居民2
10.女主朋友1
11.女主朋友2
12.肥仔
13.醫生
14.警察1
15.警察2
16.女主老豆

michael今集殺左16件 幾好睇

好遺憾無殺到個仆街男朋友

有聲

好好笑 無睇過佢以前果套

聽問點解佢一個正常人可以車又撞唔死 又可以一腳踩爆人個頭

爆頭果下真係笑左出黎

聽問 -> 想問 打錯字sorry

岩岩睇完 一刀一件 好爽

係廁所應該強姦條女再殺 好爽

有冇巴打知女記者叫咩名??

Rhian Rees

[img]
達到惡魔附身III時，開啟直接處決滿血或受傷生存者的能力。

怕且今次Michael使用咗呢個附加品所以咁強

算唔算爛片？

你地覺得依集係咪真結局？
Myers係咪“真”死，結局又見唔到條屍

唔算

好睇喎

結局完得好突然

都幾好睇wo
有d氣氛做到

撞車又唔死 中槍又冇事

最得意係第一個小朋友(車)就殺

第二個小朋友(床)就唔殺

保留住個續集機會姐

有追過三,四集嘅話你就會知道佢之所以咁硬淨因為佢背後係有邪教嘅力量操控住

所以佢係半人半魔嘅狀態

先至死極都死唔去

當然呢啲劇情都係為拍而拍

所以呢個系列一集比一集爛

今次呢集就打算洗底

直接延續第一集嘅劇情就算

如果鍾意新版halloween, 推介呢兩套, 連住睇幾爽

will check it out
我都好鐘意依類連環殺手電影

幾好睇wow 冇睇過之前既。個黑人細佬幾攪笑

應該帶邊4招技同祭品

其實係咪個黑人細佬報警？

套戲真係頭重情懷
無論係片頭南瓜近鏡+字體顏色 配樂
鏡頭運用 佈局
都係同第一集九成似

套戲真係好重情懷
無論係片頭南瓜近鏡+字體顏色 配樂
鏡頭運用 佈局
都係同第一集九成似

好想睇番原版，但唔知邊度買碟

唔係佢都冇人報到驚啦 我最想知佢點講

我都係BT藍光版
冇計
香港冇出碟

如果睇過第一集
加上本身對西片有熱誠

就會覺得今次呢套新續集爆好睇

應該冇死到，特登唔影條屍，爆頭都唔死，而且個木地板一下就走到出去啦

好似會有續集

我聽人講原來after credit有breathing sound

佢係話“家庭糾紛”

想搵番第一集黎重溫

好爽 睇佢見人就殺 仲要冇原因

睇左
殺得好爽

oh
what then？

最鐘意就係Michael Myers

尋晚睇左 覺得有d爛尾+完得太急

九成有續集

個結尾，我都心諗：吓！完架喇…

續集會唔會係講孫女 最尾果幕特登影佢攞把刀

女版Michael Myers？

第一集係阿哥搜衣櫃同埋ending阿哥跌出露台後失咗蹤

今集相反改為阿妹做呢啲動作

同埋大家有冇留意到阿妹左手嘅刀疤同阿哥俾衫架插眼嘅疤今次呢集都有保留翻呢啲細節位

故事係咪跟上幾集定全新？

故事係1978年嘅續集

同系列之後果8部完全無關系

應該係9部先啱

今次呢套算係呢個系列第11齣作品

有冇人覺得中間醫生果段好驚喜

上幾集個女角幾正

今集始乎係最好既一集

由忠變奸
仲要殺埋個好警察

最尾反cup真係打得好爽
由Michael殺左老豆入屋開始就好撚正

無睇過真係唔知點解米高會不死身

人物多.交代又太快

條仔應該無死喎

好似入左袋

其他我會屌
但呢套就算啦
反正你點打都係不死身

啱啱睇完
正確d講係去到credit就完會聽到

可能無睇第一集既關係

我真係覺得完全唔好睇

完全唔驚既

得罪講句套嘢好撚垃圾

可能係亞洲人會覺得唔好睇
但外國好多人鐘意，可能啱佢地文化

之前幾集好似話佢係因為邪教先會不死身

講恐怖又唔恐怖，講驚悚又唔驚悚，講懸疑又無懸疑

點知原來唔係人黎，點打都唔死

可能我無共鳴

唔知乜戲黎

佢由一開始已經係奸

成個halloween失事都係PLAN好

有MICHAEL MYERS已經值回票價

而且有睇第一集的話就會覺得呢個續集接得好正

我覺得呢一集真係原汁原味
但你話要視覺衝擊都係十年前嗰套會好好多

我知，我有睇返d detail位，但同劇情好似無乜大關係

無睇亦唔會睇 想問問個結局係點 你地講到佢不死身
殺到夠皮就走？

明明知佢唔死

放火燒佢

點知都係唔識死

外國咁hit 香港冇乜人睇?

算數啦香港人

Okay呀 成場都幾吸引
某程度重好過詭修女

接照舊版設定，Michael細個果陣屋企請左個女工負責照顧佢，點知個女工係邪教徒，女工捉走左Michael去做邪教儀式(應該係將邪神放入Michael身體之類)，警察最後一刻救返Michael，但係儀式已經生效，之後係萬聖節Michael開始殺人，比人捉左入青山，之後果幾套戲就係不停loop Michael係萬聖節出返黎殺人，因為Michael有邪神附體所以基本上不死身(類似黑色星期五既Jason)，有一點要提既係儀式未完全成功，所以Michael其實仲有少少本性，有一集就係講Michael唔忍心殺某個女仔(好似係佢姪女?)

無睇過個系列，第一次就睇呢套有種經典嘅feel
個人覺得ok

仲有好想知Michael嗰陣同孫女講咗咩

套戲除左michael以外既男人基本上都係廢西
比起前作少左剝削元素，但前作既reference跟得幾足，幾爽睇得幾開心
好鍾意個頭開得幾靚

保姆湊仔個黑人細路好撚好笑

.....
你真係有睇套戲？

有講咩？？話我知啦咁

距都無用到頭髮附加品

你想講女主角係純粹為咗哄佢開門比佢走？

難得西片入面嘅黑人唔洗死

擺明係，你好單純

推

呢套係續？之前有幾套叫咩名

佢呢一套係1978年嘅續集嚟嘅

女主中刀之後好似第一集michael由露台跌落樓下再消失個幕 好有feel

對返上半part 有句對白類似係話唔知受害者會唔會被潛移默化受michael 影響

個音樂令我想起猛鬼大廈

以為係伏筆咋

睇左1978同2018版
有冇巴打講多d Michael 同Laurie 係兄妹既設定係點

淨係記得第二集開始講佢地係兄妹 所以一直想殺佢 所有續集都沿用呢個設定

我又覺得好奇因為michael myers同lauren係唔同姓㗎喎

啱啱睇完, 我覺得好好睇, 嚇死我
最尾嗰卡車司機係邊個嚟
Laurie嗰孫女仲揸住把刀
呢兩個位係唔係伏線

個卡車司機我覺得可能係導演想快啲收工咪特登整出嚟嘅😅

好嘈呀

架卡車影入去全黑我以為嚇多次

btw
我都覺得係伏筆黎
下一集Alison變左有創傷後遺症

我覺得細路無殺到

架貨車出現令我以為套戲未完仲有twist

或者整暈左

btw
咁多集以黎，Michael有冇殺過任何一個細路？

除左細路仔版Michael
我記得10年前個套remake
年幼版Michael殺過一個係學校欺凌佢嘅一個男仔

月光光之前我一集都未睇過，之前主要睇jason多；兩者設定對比黎睇Michael 單純好多，一把殺到尾，但唔知點解我睇到驚但又好爽

月光光之前我一集都未睇過，之前主要睇jason多；兩者設定對比黎睇Michael 單純好多，一把刀殺到尾，但唔知點解我睇到驚但又好爽

呢段聽到扯左

其實Michael係13號星期五個殺人王積遜既原版

呀婆同michael 同1978年一樣演員

睇完出戲院，聽到有對男女話係remake，心諗你知唔知咩係remake呀？

聽晚會cosplay Michael myers😆

唔好啦 好撚驚

我前幾日先喺淘寶買左一件工具衫同埋個面具

上街嚇人 驚唔驚俾人打

michael得幾個scene係原演員

蘭桂坊唔係個個都咁咩

萬聖節丫嘛大佬，而家唔玩幾時玩?

一年一次嘛

cos 阿婆啦

你cos丫叔先喇

又好似H20咁

月光光新慌慌
師兄你錯字

你睇下香港叫咩名先啦好嗎

新一輩唔熟呢個人物
舊一輩識嘅好多都唔入場睇戲

比起其他經典恐怖片嘅重拍或者續作
今次呢套算係水準以上

冇睇過原版 覺得今集好爛
好多位都唔知做乜9咁
氣氛都嘛嘛

覺得幾好睇 soundtrack 好正

因為習慣唔睇預告入場
我一開始睇個名以前係40周年重整版
點知原來係續集
先心諗譯名一模一樣
反而台灣譯新荒荒
食到音又有續集意思

洗底還洗底，有d基本野都要解釋架
點解michael咁執着殺人，尤其係殺Laurie？
點解michael成個超人咁打不死？
淨係延續第一集劇情既話咪唔可以用前代比邪教力量操控既原因黎解釋

如果你有睇過Friday the 13th 同Nightmare on Elm Street你就會會覺得問呢d問題好無謂

經典既死佢地識條春咩
人夠一出世面對死亡啦,咪又係個個要長壽

其實幾好睇 會令人想睇返第一集做過啲咩

其實如果唔係死忠就咁睇呢集會覺得係垃圾，論血腥，唔夠，而且死法冇新意，踩爆醫生個頭，walking dead都拍得核突過佢，論劇情更加on9, micheal成魔之路唔講， 人物backstory唔夠深入，d人無辜被殺都唔會覺得佢地可憐 除左最尾20分鐘係間屋入面果幕緊張少少之外 成套野唔夠氣氛 不過當係純粹popcorn片咁睇我覺得過得去既

套戲真係麻麻
唔夠爽 有d位唔夠放
可能因為有cut

尤其我覺得結尾收得好hea😑

有冇人知Friday the 13th原型係Halloween?

really？

點解三個女人最尾都可以唔理個老豆 就咁坐車走

想睇返舊個幾集仲有咩方法

電腦bt下載
唔係我鼓吹非法下載
而係因為本地除咗重拍果兩集有DVD發售之外
之前果八部都唔多覺有出過碟

同埋我建議你睇頭兩集就夠

唔急住走
邊得嚟有下集講Michael走甩咗繼續尋親and隨機抽人殺